一個普通市民睇完浸大live嘅感受

你真係愧為一校之長呀，錢生
你唔佩比人叫校長

學生由下晝等到你去夜晚11點你先很出黎？
如果唔係學生話擺reg你會出黎？？

個個學生講嘢都有point 㗎，
畀晒實際行動你又唔做，
話咩你有你嘅方法，
問你咩方法又唔講，話咩你識人，咩自己嘅利益？

天下烏鴉一樣黑，
究竟由細到大比呢個教育制度
灌輸嘅所謂正確嘅觀念原來都係笑話
咩警察係正義
民主自由
法律嘅體制
香港系一個多元嘅城市
等等等等
都係假㗎，除咗失望之外我仲可以做啲咩？

我哋只係捍衛緊自己嘅權利同人權又有咩錯呀？
我地唔係搞緊港獨呀
你地明唔明呀？

越係呢個時間，越要企出嚟發聲
香港加油

唉

有無人睇到喊？

尋晚睇到喊呀
到後尾只求佢陪伴一齊去警署
投訴由學生做
都依然唔肯繼續做錄音機
好似翻版林奠
係咪而家全部在上位既人都係咁冷血架

我都有睇 浸大生加油啊💪🏻